酒店即日check in可唔可以用現金做payment?

我嚟緊會去澳門 但唔知會唔會book酒店 諗住到時先算 但我唔知可唔可以俾現金即日check in 上網搵都淨係搵到俾按金嘅方法 有冇巴絲可以解答下我 唔該曬你地

Push

有但係貴到仆街

可以但未必間間得

睇你住咩酒店
如果好似永利喜來登嗰啲一定係上網book平
如果你walk-in 嘅話有機會冇房同埋會貴一陪

間間唔同啵，比個用卡有咩問題

信

如果酒店 walk-in、你預房價貴三倍到。
網上訂和經旅行社會比較經濟。
如果多數會住就網上預定先、否則要帶好多好多既現金去。

其實你十二點前都可以用app book即日
有咁難咩？

即日上網book 都好過walk in
以前去大陸想walk in d 賓館, 佢教我上網即刻book左先,再拎房平d又可能有優惠

唔想信用卡留了資料？

唔識email/電話？

經驗之談？

超
要咁鬼鬼鼠鼠特登用cash唔喺任何地方留record都不外乎喺呢啲嘢㗎啫